覆一個whatsapp係咪咁艱難

是咁的
有個同事上呼吸道感染請咗病假
有件公事與我有關 只係要wtsapp問下佢 要佢覆一句wtsapp而已
1分鐘都唔洗
佢竟然幾日都唔撚覆
請問而家請病假係咪大撚曬？

幾日無返工會唔會已經RIP咗......

係

個supervisor 叫佢唔好番的
話驚傳染比人

係.

幾日無返工會唔會已經RIP咗......

Or business phone 停工咪唔用

咁呢件公事得佢處理到？

屌你老母知唔知咩叫放假呀 自己搞掂啦柒頭

我公司都有人中咗上呼吸道感染唔通成日見到喺公司上連登嗰個就係你

咪係
夠彊咪死屍咁等佢返黎先做

人地請左假就咪煩住人啦，有咩事等佢返黎先處理囉

屌你請假緊係大撚曬
洗唔洗訓緊教都覆你 識唔識咩叫私人時間

上呼吸道感染
咪即係感冒
點解而家連感冒都咁撚大件事咁

真係咁撚緊要點解唔打電話?

得閒屌你啦,你出糧俾我？老細我都唔L覆啦,何況你？

啫係你人品唔好囉
SL都覆你係人情 唔覆你係道理

我都想知我公司條友封email都係打上呼吸道感染
講到好似好嚴重咁

都冇返工點樣覆工事啊

恐懼撚連感冒都恐懼埋
遲早肚痾都要停工

我屌你老母
就係你呢啲港奴
你自己AL去歐遊
係咪都帶埋電腦
夜晚返到酒店繼續做野?

如果 做同事 part 著樓上班人真係大撚獲

借朋友ac
兩年前我都試過病請左日sl
我向左a同事交代哂公事
但b同事不停whatsapp騷擾我 炸我whatsapp
嚴重騷擾我休息 果日真係又痾又嘔又頭暈
就係嫌你煩先同b同事交代
最後佢仲以我唔覆佢既理由
周圍唱我炸病
所以人地病就唔好騷擾人

毒撚唔敢打

URI係病假既最低入場券